班官成日話香港係中國不可分割一部份 咁不如

不如自己同老美申請制裁啦
不可分割架嘛
點解唔加埋香港D關稅?